麗港城現摺刀男 舖頭落閘避

麗港城現摺刀男 舖頭落閘避

港聞

【本報訊】觀塘麗港城昨日驚現持摺刀男子，警方派大批警員封鎖商場搜捕，但一直未有發現，由黃大仙警區重案組第一隊跟進。至晚上11時許，消息稱警方拘捕一名涉案男子，探員將他押往黃大仙下邨龍澤樓搜屋。

案情指，昨午12時許，警方接報指黃大仙下邨龍悅樓外，有一名男子手持一把約6吋長的萬用刀，他其後進入港鐵黃大仙站登上一輛列車，並於藍田站落車。其後有市民報稱，看見持刀男走入麗港城商場後失去蹤影。警方接報大為緊張，派出至少10部警車及大批警員封鎖商場搜捕，但一直未有發現。疑人是年約40至50歲本地男子，身高約1.7米，?頭，肥身材，案發時身穿深色上衣，藍色牛仔褲，攜有黑色背包，戴黑手套。黃大仙警區重案組第一隊接手跟進，至昨晚拘捕涉案男子。

邊個巴打黎

早一兩日先有個傻佬揸斧頭出去
做乜鳩咁多傻佬走出

古語有云: 青山open day 我諗就係講緊依排

識用既話咩size都好恐佈

只要佢係刺擊唔係斬擊 刺入身體任何部位5cm足以致死

要有個鍵盤係身先冷靜到

6寸夠插爆人喉嚨啦

喉嚨點睇

你會唔會高估左你自己諗清楚先講啦

心臟

驚閪咩 個個連登仔都係郭靖上身

一把刀仔

想問巴打用緊咩鍵盤

但係佢係話任何部位5cm
唔中大動脈主要器官既應該都有救

乜嘢萬用刀有6吋

或者更正下，係99％人

第一，除非體格極其健壯/脂肪層厚，人類身體很難找到能刺入5cm又不觸及動脈同器官既位置。

第二，除非捅人之前把刀消毒

*把刀消毒過，刺傷傷口處理同斬傷傷口處理係兩回事，後者可以用酒精清洗傷口表面，前者現今醫學都未有解決方法，只能食抗生素硬頂

又係公屋痴線佬